冷氣原裝15A頭，剪頭用接線蘇好，定用15A蘇底好？

有冇咩大分別？

蘇底好D，如果要拆去維修
維修一次，剪一次
太長又樣衰

其實有幾可要拆機去維修

沙磚牆、房門上可以安裝分體室內機嗎？
開關門會有震動，長年月累會唔會有危險？

冷氣原裝15A頭，剪頭用接線蘇好，定用15A蘇底好？

佢原裝係20A接線蘇，經20A MCB，但冇經RCD

諗緊係咪應該換蘇底

但要維修點解唔接線蘇鬆電線，最多都係要螺絲批

咩叫蘇底

男人先明

裝個位cfu會攪惦，通常都係剪頭接入去，冷氣獨立電通常都唔入RCD，無問題，室內機唔重，沙磚牆都無問題，你驚佢鬆就隔月目視望吓

你睇下部冷氣機最大電流幾多，如果唔過13A既可以換rcd 接線蘇或者rcd 蘇底
始終係電箱要經RCD既你可能要拉過條線幾麻煩

一定係接線蘇

固定電力裝置係要用接線蘇